正視聽 好心你啲學下啲狗得唔得？

拆佢老母幾間鋪
就話唔好 話冇意義
我真係要屌嗮你哋老母
人哋開埋槍都攬到實一實
你哋？
唔係講一句唔割蓆就等於冇割蓆㗎
唔知咩叫唔割蓆 罰你睇諗嗮咁多日嘅狗警鳩噏大會
人哋前線
子彈幫你擋
棍幫你挨
遲啲監都幫你坐埋
你喺後面係咁judge咗乜鳩？
對得佢哋住？
覺得畫面唔好睇 就去解釋
覺得人啲會誤會/唔明 就去文宣
你開post懶係討論想點？根本唔需要討論！
睇完呢啲垃圾post
我懷疑根本前線日頭搏殺完
夜晚仲要自己tw fb 連濃文宣
好心你哋 做嘢啦
唔好齋廢噏得唔得？
對面開槍殺人啦！！！！！

講到口都臭

算 慣例自push 1/10
由個post收皮

2/10
開tw啊啊啊啊

請明白擁護政權既組織亦都係政權一部份

我地一直都有對準政權

唔好得個講字
3/10

同我講冇用㗎
同出面班 唔好睇撚講啦

不割真係要不割㗎 4/10

係，香港人已經無分化、無退讓嘅本錢

多謝你

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

tw小心 唔好rt咁密 會俾人ban9
利申 ban咗

5/10

係，根本就係到拖後腳。

長路漫漫 6/10

細細聲講
拆得好

利申：和理非

今日雖然好多犧牲
但起碼有戰積
班唔好睇 冇意義撚樣真係唔知點

今日火災警告生效

push

振奮人心
出賣香港人要付出代價

根本就要拆啦，話明攬炒丫麻

我同你講，最要拆先嘅應該係港交所
只要拆佢，一定令港共中共痛到入肉

多謝

反正都唔撚幫襯，拆左仲好

拆咩前線話事
我哋唯一要做就係back up佢哋所有決定

頂 好認同
dllm得閒話人不如諗下點講比人聽個原因係咩啦
數得出原因仲要係到批評前線

仲要暴動
保險唔包

拆得好
期待下次見到中資地產舖

話唔割
又係咁judge
咁咪代表割撚咗囉？
屌

推

香港獨有
爆左鋪都冇人偷野

依家唔要求你上前線
back up前線都唔得？
7/10
香港人
要進化啦

thx

咪係 成班笠水狗 屌

根本香港人就高汁
係班高拉高犯罪率

好似打少粒字

back up前線
運用下大家智慧
唔好睇都可以變得好睇㗎
唔記得幾多/10

push
手足做得好

真
一哥都講到出口 未查清楚件事 但係已經知開槍一定係合理合法
呢d就真係核爆都唔割

重新睇一次
發覺好多錯字
啱開始打拼音
大家見諒
9/10

Keep going 好過守陣地

我唔知大家覺得我語氣點
不過我今日真係好㷫
如果講得唔好 sorry 10/10
光復香港
時代革命

啲民意撚
咁重視民意
就幫手洗民意啦
打去電台
派傳單
連濃牆
最不濟 連登洗版開post都好
呢啲唔做
反而係走去限制前線行動？
已經唔想屌人

見到個post仲喺熱門
真係喊出嚟

岩呀
我成日吊班左膠
Twitter 做得太禁被ban左2個ac

成個香港股票市場已經俾中共資金牽着鼻子走

本身都冇事
今日太心急
一秒rt咗兩個post就出事